# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### このリポは何か ###

* Unityでゲームを作る！
* 宝翔祭で公開する
*ミニゲーム的なもの
*勝ったら(一定スコア超えたり)何かしらプレゼント？
* [youtube](https://youtu.be/vhnXHa).

### どんなゲーム作るか ###

候補
* 弾幕シューティングゲーム
* ポケモンGOのポケモン捕まえる感じの
* リズムゲーム
* 迷路
* ホットドック作るアプリ
　→これを応用。落ちてくるホットドックのパーツを手に入れてスコアを競うゲームをメインで作成。
* Deployment instructions
ver1.1
音源差し替えとそれに伴う仕様の変更と調整
	*音源差し替え
	*スタートと終わりにDerayを挿入
	*スクリプトを綺麗に直した
	*enemyの出現位置をあげた
	→それにあわせて背景位置変更
ver1.0
ほぼ正式版レベルにもろもろを修正・追加
	*背景のtextureを追加
	*アイテムのtextureを追加
	*画像に合わせてコリジョンの調整
	*UI追加
		→ゲーム画面の下のtexture
		→黒縁白文字の追加
		→ボタンUIの追加
	*スタート画面にロゴとキャラクターを追加
	*＋1の表示の追加
ver0.1.5
	*オンラインランキングの追加
ver0.1.4
UI関係の調整・変更
	*フォントの変更
	*UIの大きさを改造比率に会うように
	*簡易的なステージ(背景)の作成
	*敵に仮のtexture追加
ver0.1.3
	*スタート画面の追加
	*Result画面の追加
	*sceneの移行のためのボタン追加